寶礦力感謝祭

唔好搞咁多野認真唔好太over害左人

冇必要 比錢買幾支影相放上佢地page
勝過千言萬語

明白巴打好有心 一齊搞大抵制運動佢